[I/A] 星之軌跡 [1] 召集Falcom粉絲們 11月13日10:00準時開Ser

由Falcom授權與監製劇情、USERJOY研發的正統軌跡新系列RSLG手遊《英雄傳說：星之軌跡》。

官網

Android

IOS

FAQ：
洗唔洗刷首抽？
唔洗，刷首抽好浪費時間，有排你刷，如果你好得閒你可以刷。

主角四人組洗唔洗升落去？
前期兩隻女既可以升落去過渡用，兩隻男可以死開。

升角升邊隻好？
首先任何角色都可以升到最高6星
升到6星30LV後要食自己／食黑咪西突破
每次突破lv上限+2 最高40lv
40lv同30lv係兩個世界 盡量留資源比真愛／主力
剩係得5星既角色(稱為真5星)能力值係會高過其他路人角
但係隻game打臉速度都算快 後面出既角色會有好屈既被動 數值 同技

平民角推薦：

雪拉 前面會送一隻4星 可以幫隊友加速做support唔錯

艾莉 登入獎勵會送 可以做補師兼魔法輸出

羅伊德 登入獎勵 前期可以做住坦先 一定好用過男主

轉自官方Facebook：

預計在11月12日(一)今晚10點~明凌晨將開啟雙平台【搶先下載】，由於各地區商店刷新時間較不固定，還請各位遊擊士們多多包涵喔～🙏
遊擊士們可以先至雙平台商店預約，遊戲上架可下載時就會收到商店通知哦！

搶先下載完畢後，還暫時不能進入遊戲唷

伺服器正式開放時間~
🌟🌟🌟
11月13日 11:00 開放伺服器登入！
11月13日 11:00 開放伺服器登入！！
11月13日 11:00 開放伺服器登入！！！
🌟🌟🌟

辣殺驚有冇人玩

玩緊閃軌3
想抽莉夏

新手留名
請問同空之軌跡羈絆有冇關係?

果隻辣殺大陸免洗手遊就算啦

呢隻就似返正宗軌跡單機作品 官方好似話劇情都係正史一部份

我都玩緊閃3 玩左26粒鐘先玩到第二章 進度好慢

我好似6X個鐘第3章 每次都同NPC講哂野先做主線

維護中，希望好玩

軌跡撚留名

軌跡fans留名
閃4岩岩打到最終幕

軌跡fans留名

軌跡粉已下載，想問有冇公會系統？

洗唔洗刷埋u物質

有閃之劍聖,曉之劍聖,又或者零之劍聖先至玩

成gb返工單唔到

劇透

回味當初同老爸打，一個鳳凰烈波

印象中日版開頭好似無

星軌同曉軌有咩分別

星之軌跡

星軌係中文手機移植
曉軌係日文網遊
唔好問點解改名 無人答到

日版金卡抽 莉夏至到神速都係新加 唔知台灣特別版會唔會跟 金卡留到就留

另外玩完第一章定唔知第幾章會送艾絲蒂爾 幾好用

軌跡迷留名

教學抽就一定3星 之後入去夠10抽就睇吓個POOL有乜 有蘭迪就建議蘭迪

玩魔法可以用住免費金長直 一線導力器 另外導力魔法係舊版 要計數砌

lm

角色公仔隻眼好怪

呢隻唔係大陸野黎?

問個問題，呢隻同夢戰 都係戰棋
但佢個系列 係咪hardcore個種？
夢戰個邊而家都打到佛系練兵
呢邊有冇得協力？

有冇pvp?
組隊

呢隻仲單機過夢戰 pvp剩係打AI
公會係大家貢獻材料升技 冇得組隊打野

之前星軌封測印象中有
冇記錯開波有埋裝備系統
唔同曉軌開波咩都冇

隻game唔太好玩

軌跡fans先會玩

洗唔洗登入返封測個帳號?
冇登入哂咁多日

邊個位係首抽
伸手黨sorry

單機咁唔入坑了

做哂教學 去信箱拎石 之後抽神速以外嘅POOL

金卷唔好抽住

好似冇咩人玩

有冇首抽刷?

有咩做 沖主線?

農GAME

Lm

身份證明唔打真名會點

睇完就想唔玩....
好似仲肝過夢幻模擬戰...

無ssr又唔想刷首抽又悶悶地係未可以del驚

$874就可以玩到爆機唔駛刷首抽
女角可以多角度欣賞慢慢J

點樣引繼改密碼 好似搵唔到

終於中夏莉

重刷是咪一定要del驚
好想守護玲

登入畫面左上第2個ICON選換AC

中5星達得利

有post

仲要好悶,成隻免洗GAME咁跟住任務按,人又難出刷GAME算

粉絲向遊戲黎

同軌跡人物有關既名都比人改哂

想要軌跡人物名我可以推介一個出黎

托爾茲校花瑪格麗特

肥婆去食屎啦

我就唔信我抽唔到5星首抽

抽中想要果隻先難 咁多5星伏

隻game真係唔掂，好似玩返10年前手遊咁

我改左個名，叫我要五星x
X = 我想抽既次數
我計埋未改個咁既名之前
我總共重刷左十幾次都係一隻五星都冇

$8就可以拎到艾絲蒂爾

仲有張終生卡...課左永久
不過唔知隻game撐到幾耐 人氣好似真係

係 驚隻GAME會執
照課左終生卡

重刷左十五次，終於有隻五星
但竟然係咸濕帝國小王子

所以我唔刷 8蚊買左隻小艾黎養
反正之後換裝角吊打哂而家D 5星角
而家5星角係得2隻叫做可以用下

東柏斯街道打完第二層卡住左 冇關開既?

早知連咸濕小王子都照要啦

解到了

咁樣可以開局未
雖然好似都係抽到隻假既五星

有d人物慘到配音都無 出招s戰技全場靜晒

冇人推POST了

我唔刷首抽的 但單純評論 羅伊德會送4星 一樣可以升到5星
所以你刷左呢個同冇刷分別唔大

隻game 少人玩到

除咗fans根本無人會玩

係，畫面唔靚，人物唔靚，動作麻麻，五星率低，仲有假五星

原game邊間整

整班二打六做五星真係唔知做乜

由空軌開始重玩好過啦

就連我係粉絲都玩到有D頭痛
狂跟指示禁任auto

唔係日文原版 曉之軌跡 都係同一間廠整咩

宇峻奧汀 中日左手交右手

差唔多推爆哂LV 又唔想抽住 卡戰力

刷到抽中蕾恩先開局

y not both

玩左一陣就棄
畫面似山寨

抽中達德利 歪左唔happy

個畫面咁樣 玩唔落手
利申軌跡fans

岩呀，啲戰鬥好雞

屌佢老母, 第三隻抽到既五星又係帝國咸濕小王子

岩岩歪左隻瓦奇 歪左2次 0.13%都唔出隻0.22%既比我

有冇人識睇世界王屬性

角色圖鑑
如果跟曉軌既話下期係蘭迪同米雷優UP?

屌佢老母十年前既畫汁，冇心出就咪鬼出啦

有無巴打開公會

ID:黑色工房
招fd子師傅徒弟

入唔到Game 垃圾營運

我以為得我有問題 係咁創建帳號失敗

我朝早返工都係咁

宜家先睇到有post，求徒弟 ID:00000004

個post冇人 抽到3隻5星都歪
到底個up堅定流

完全冇動力抽野

諗住唔抽一直去，但真係悶一直auto,畫面同敵人真係頂唔順咁柒，儲到七千石頂唔順一下抽晒佢得個假五星，三星四星五星都係同一個樣，無心情再玩 刪咗

勁少迴路選擇 又有七躍石限制 要等佢開

蕾恩把專武叫咩名

唔好買飛行船EX系列, 100BC用得24小時

Userjoy 自己出返電話版都要人重頭玩過
直接啲出返個日版吸啲返堆曉軌玩家唔好咩.

EX限時㗎

有得抽莉夏

但係中尤莉亞 Passive加血都唔錯

估唔到佢節奏咁快....當初曉軌開左幾個月都未有既英佢一次出哂
我上星期仲抽咁多...而家抽既話唔洗中莉夏 佢歪D戰鬼 之類既我都接受
上星期抽左兩隻達德利

70抽戰績:
2SSR - 瓦奇, 霧香
雖然無莉夏但都唔錯, 已經升左瓦奇做6星

一口氣All-in所有BC
依加米拉箱都無BC買

瓦奇唔勁 有但冇放

換走達德利去後備

PC版已出

居然有PC
但都係冇人玩

推下POST先
有冇手足打得WIN惡夢咪西

WIN左了

85層點打 痴線

打完100層無限之塔
等新活動/劇情

開ser到而家都係hea玩又抽唔到好野
係課左終生卡
但其實你地D體平時會拎去刷D咩
因為PC版果陣每星期5-日 會有得刷升階材料
而家感覺D野好難升階

刷升飛船料

原來出左 今晚收工down黎玩先

親愛的遊擊士們
本週例行維護將於11/27 10：00～13：00
屆時遊戲將無法登入，請遊擊士們留意一下時間。
若維護作業提前完畢，將盡快開放，造成不變敬請見諒。
維護項目
轉蛋 最強隊伍 【★5 緹歐】出現率UP★5 執行者露西歐拉！
轉蛋 超高傷害，控場兼具約書亞 30天90抽 籤筒轉蛋繼續販售中！
禮盒 全新上架石墨咪西特惠禮盒，有機會獲得石墨咪西（詳細內容請參照
活動 無限之塔繼續開放，高級迴路，活動轉蛋等你來拿
活動 大亂鬥11/29更換新的戰役，緹歐、露西歐拉入關
活動 每日首次儲值任意面額的遊擊士幣，可額外獲得米拉200.000
調優
1. 武器、防具數值全面調升
2. 更新水藍咪西的敘述
3. 調整莉夏月光蝶技能說明
4. 無限之塔開放條件下修為完成主線任務「游擊士的工作」後即可開放
bug修正
文字 修正話中葛蕾絲翻譯與第三章萊德納翻譯
文字 修正第二章劇情對話
文字 修正異常事故的綜合調查對話錯誤
文字 修正人名、劇情中愛利修改為愛莉
文字 羈絆字樣改為輔佐
文字 修正中央工房失竊案件(1)(2)、克洛斯貝爾警察學校劇情文字錯誤
設定 調整武鬥大會獎章無法兌換商品問題
設定 修正每周成就世界boss累積傷害量誤判的錯誤
任務 修正艾爾摩溫泉的魔獸討伐無法完成問題

已經無石抽
等多一個星期10抽一次算

屌你老味點解d畫面可以差得過空軌

LM

低人氣到傻
仲抽緊保底約書亞

尋日終於抽到五星
點知係羅爺
以後都唔抽啦
玩保底算

此PO已完

垃圾game冇人玩
想問升飛行船D料 剩係可以打戰鬥訓練出?
有排都未升到1LV

我連驚都入唔到

PC版? OR AN版IOS版

開左個聖誕箱粒雞肉

*得粒雞肉

出角出得好快 有D意外
不過D料真係長期都缺

IOS
我重Down先入到
好彩有記低個acc同pw

BTW 有個叫天天賺既APPS可以拎 400+300 BC
唔係好想幫佢賣廣告

快手出哂勁果堆然後執粒
反正都係短炒